熱烈祝賀Fischer's Ndaho結婚發表！！！

肥仔的春天